個個掛住搶口罩，已經無人記得梁天琦

佢咁就斷送左自己嘅人生係咪戇鳩？

咁要點？每星期繼續打然後等被捕塞爆監倉為止？

Condom 黎

入面安全過出面

好主意

咪造神啦屌你全家

係咪要廿四小時都貼係個額頭度呀屌你

你咪一樣up唔出

咁就一世

原來政府保護緊佢
我選擇原諒政府了

鏗鏘集：旺角騷亂四週年

post 都唔推

頂你呢d野擺係個心到架嘛
洗唔洗每日為佢唸一次經啊

天琦係唔係高估左香港人？

Cctai d人真係好煩-，- 成個怨婦咁，一提小陣就話你唔愛我了咁。 想問開依d post平均心智年齡係幾多？

我而家有無每日問你一次呀？

盧建民

記得就夠 你要貼我唔阻你

同埋自己

好彩特區政府隔離得條湖北仔早

心諗

靜係記得黃台仰

佢醒目仔黎

快

邊個黎？